一人一個長大後發現自己係鄉下仔既時刻

我係入到u先第一次見人whatsapp用廣東話拼音溝通
個時好似發現新大陸咁
以為得鬼佬先用英文

唔算廣東話拼音啦 同真粵拼有出入

真粵拼又係亂作一通
跟英文拼法仲好

原來lihkg有人用石頭出糧

果D chinglish係某D扮英文好既人先鐘意用
冇啦啦要用英文去拼個中文出黎睇到眼都突,明明佢地唔係唔識打純中/英文

第一次落酒吧叫酒時乜都唔識就嗌whisky, 跟依俾人問係咪on rock唔識反應

暫時仲未發現

到家下仲未職搭輕鐵